點睇住啟德

利申番九龍灣
番工放工係好方便
不過真係方圓100米乜都冇

隔離公屋商場或者遠少少 Mikiki 暫時都夠做

你自己咪講曬囉

好貴買唔起

樓下d野好撚難食

買咗等10年啦
之後就發

買左已經fatfat la 3萬一呎鳥

過多幾年，果度太好住了

睇下未來啟德發展圖先講啦

個呎價我買奧運站好過

10年後會變成第二個中環

睇返往績，近年來政府推乜死乜，真係唔好太樂觀

呎價反映一切

租比人住，5年後自住返

20年前深井都好貴

去九龍城食

賣咁既價錢，但附近一堆公屋居屋
咪搞

最伏係啟德站其實近譽港灣多過果堆新樓
另外啟德站只係一個細小既中途站繁忙時間無可能性上到車

捱到10年等佢起好晒D野就好正

地皮炒過龍

係
其實都要行一段仔路

買左啟德班人見到凱匯會唔會揼晒春